有冇人身邊有朋友好鍾意作大人工

連登所有會員

我兩年半經 41 K

連登FG50k

連登仔個個月入十皮以上

轉行做一年 公司蝕到上報紙逼放無薪 都有得加薪60%

我人工1萬零3蚊